香港生態災難！

你班藍屍，港豬，唔好話乜 L 都唔關你事！
這半年以來，天天，夜夜大放題！
TG 對我哋班暴警一樣有影響，佢地上自己狗車，開行冷氣（低水平偽進仔係唔識諗架），咁，你話呢？
然後，係狗屋換狗皮，啲 micro TG particles， 你話呢？
最最 pk 係，啲衫要洗㗎喎，啲水放去邊？啲水有 TG particles 外，更有大量化學清洗液，全部出大海。

再講水炮車，啲水混合大量有心害香港人既另類化學物料，連同洗街車啲水，又係全部出大海！

香港班暴暴狗，這些全部都係因果問題！
政治問題，政治解決，點解要做共匪打手？
唔通你同你哋家人，又有特供食材給你們宿舍？

push !
Please give comment.